Not: Türkçe karakter kesinlikle kullanmayın.
Not2: Şifrelenmiş dosyayı tekrar çözmek için sadece ismini yazın. Doğru kullanım: (Dosya adı: denemeŞifrelenmiş.txt | deneme -> devam -> şifreyi çöz)
  
Yanlış kullanım: (Dosya adı: denemeŞifrelenmiş.txt | denemeŞifrelenmiş -> devam -> şifreyi çöz)
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Bu yazıda uygulamanın metin dosyalarını hangi mantıkta şifrelediğine değineceğim. 
Sezar şifreleme bilindiği gibi harf kaydırarak yapılan bir şifreleme yöntemidir. Fakat bulunması
son derece kolaydır çünkü 26 harf son derece azdır ve bir bilgisayar çok hızlı bir şekilde hesaplayabilir. 
(ingiliz alfabesini baz alıyorum) en iyi ihtimalle 1/26, en kötü 
ihtimalle 26 denemede şifremiz kırılır. 

Benim şifrelememin mantığı ilk 9 harfin (A-B-C-D-E-F-G-H-I ve a-b-c-d-e-f-g-h-i) 10 sıra kaydırılması ile başlıyor.
Burada şifreyi çözmeye çalışan kişi alfabenin ilk harflerinden denemeye başlayacağı ve büyük harflerin küçüğe 
dönüşmesi, küçük harflerin ise büyük harflere dönüşmesini fark ederek bunun basit bir sezar şifresi olduğunu 
ve sadece kaydırma yapıp büyük-küçük dönüşümü yapıldığını düşünüyor. 

Diğer harfler büyük ve küçük olarak birbirine karıştırılmış haldedir. Bazı harfler kendisiyle aynı kalıyor
bu da şifreyi çözmeyi daha da karışıklaştırıyor. Aynı zamanda rakamlar, operatörler ve 
diğer karakterlerde şifrelenince farklı ve karışık bir şekilde metin belgesi değişiyor. 

A -> k
B -> l		
C -> m
D -> n
E -> o
F -> p
G -> q
H -> r
I -> s
J -> F
K -> G
L -> J
M -> D
N -> z
O -> i
P -> T
Q -> U
R -> b
S -> Z
T -> t
U -> X
V -> E
W -> W
X -> d
Y -> g
Z -> j
a -> K
b -> L
c -> M
d -> N
e -> O
f -> P
g -> Q
h -> R
i -> S
j -> v
k -> C
l -> c
m -> I
n -> h
o -> a
p -> Y
q -> A
r -> H
s -> V
t -> y
u -> e
v -> U
w -> B
x -> x
y -> w
z -> f

0 -> 5
1 -> 0
2 -> 1
3 -> 6
4 -> 7
5 -> 2
6 -> 3
7 -> 4
8 -> 9
9 -> 8

+ -> *
- -> /
* -> -
/ -> +
, -> .
. -> ;
; -> ,
# -> "
= -> #
" -> =